到底做乜個個話聽日係最後一戰

五大訴求，一個都未爭取到，最乜撚嘢後一戰？
我唔理話最後一戰嗰啲係人係鬼，it’s just a normal day for us
每個星期都有夢發架啦，依家你哋講最後一戰最後一戰呢個terms，和理巴打就嚇親唔夠膽出嚟，勇武既巴打聽到就好似真係整裝待發準備聽日係最後一場戰爭咁,咁你地即係送勇武巴打去死？
冷靜啲，諗一諗，聽日全部人夢照發，但保持冷靜，溫和既同勇武既都要識走位，留得青山在真係唔怕會冇柴燒，人數嘅嘢，需知道真係小一個就少一個，玩轉數，玩反應，玩返香港人聰明嘅特質，講咁耐，都係做返我哋平時應該要做嘅嘢姐

都係果句
不割蓆，不篤灰，一齊守護香港

推佢老母484

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

10月1號都未到最咩後一戰！對家就真係想係最後一戰，唔洗拖到10月1

Push

推

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

同意，林鄭真係恨不得一獲打鳩盡所有人，冷靜啲，諗一諗，夢照發但要play smart

保持冷静

抗爭活動從來都係長期戰爭 一日未成功一日唔會有最後一戰 有既都係失敗既結局

香港人冷靜啲
唔好俾白色恐怖嚇到
一怯 對家就贏

大家真係要冷靜
唔好比憤怒同仇恨影響判斷
聽日唔係最後一戰
抗爭仲有好長嘅路
只要我哋唔放棄
總有一日我哋會贏
無論如何聽日港見

而家林奠指撚住自己個鼻同你地講聽日掂到我當你地贏，掂唔到當你地輸？ 某程度上來講，五個訴求，我哋一個都冇爭取到，自古以黎，除非你夠雷夠姜夠疊馬可以一晚改朝換代，如果唔係，冇一個抗爭係可以唔需要時間，所以我哋更加要發揮我哋嘅轉數抗爭到底。「緣督以為經，可以保身，可以全生，可以養親，可以盡年。」

同我推到所有人都見到

話831 end game既係咪喬裝

呢個時候，話知佢係唔係喬裝，我哋要用盡我哋所有辦法去提醒真正嘅巴打絲打

所以
推佢老母484

講到機場cancel咗咁